又有錢收，撐黑警集會

「突發」西環中山紀念公園有撐黑警集會

都唔明家下咩世界 有咩國家會有班人出黎撐警隊 又唔係破左d驚世大案